900入唔入得過？

如題